各位寶寶，張床召喚緊大家啦。

兄弟姊妹，夠鐘訓覺覺。

推

屋企要人

pish

推推推

星火新NUMBER
【6461 6642】
完任即走 防跟尾狗

訓教！

訓教啦

寶寶，好撚嘔心

嘔心先入黎推post。唔係無人理呀。手足

Push

大家諗下12點快閃番屋企，等黑警收尾，個畫面幾正

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法